% Appuyez sur la touche [F1] pour compiler ce document
% Appuyez sur la touche [F6] pour compiler ce document avec PDFLateX

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Memoire de Master
%%
%% D'après le modèle de Vincent Labatut 2014-2016
%%
%% v1   - 10/2017 : Première ébauche
%% v2   -
%%
%%
%% À faire :
%%	- options pour les différentes toc
%%  - titre sur plusieurs lignes dans page de garde
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\documentclass[11pt,french,]{template/etude}
\usepackage{lmodern}

%\usepackage{float}
% le caractère '%' permet d'insérer des commentaires, qui seront
% ignorés par le compilateur


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Informations générales
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%TODO Titre du document, à adapter
\title{reprex\_bug\_headers}

%TODO Liste des auteurs
\author{
	Some Author
}


%TODO sous-titre du document, à adapter
%\subtitle{Seine et Marne 2012 - 2030}
\subtitle{sous-titre}

%TODO formation concernée : à compléter
% exemples : Licence Informatique, Master Informatique
\formation{Some master degree}

%TODO parcours ou spécialité de la formation
% exemples pour la licence : Parcours Systèmes et Réseaux Informatiques, Parcours Ingénierie Logicielle
% exemples pour le master : Spécialité Ingénierie du Logiciel pour la Société Numérique, Spécialité Réseaux Informatiques et Services Mobiles
\parcours{about something}

%TODO UE concernée par le rapport (à modifier)
% exemples : UE
\classname{Class}

%notes
\newcommand{\notesA}{People A}
\newcommand{\notesB}{People B}


\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}

\usepackage{longtable}


%%%% Specifique parameters from /for liftr

\usepackage{lmodern}
\usepackage{amssymb,amsmath}
\usepackage{ifxetex,ifluatex}
\usepackage{fixltx2e} % provides \textsubscript
\ifnum 0\ifxetex 1\fi\ifluatex 1\fi=0 % if pdftex
  \usepackage[T1]{fontenc}
  \usepackage[utf8]{inputenc}
\else % if luatex or xelatex
  \ifxetex
\usepackage{xunicode}
\usepackage{fontspec}
%\usepackage{xlxtra}
  \fi
  \usepackage{unicode-math}
  \defaultfontfeatures{Ligatures=TeX,Scale=MatchLowercase}

    \setmainfont[]{Linux Libertine O}
    \setsansfont[]{Linux Biolinum O}
\fi
% use upquote if available, for straight quotes in verbatim environments
\IfFileExists{upquote.sty}{\usepackage{upquote}}{}
% use microtype if available
\IfFileExists{microtype.sty}{%
\usepackage[]{microtype}
\UseMicrotypeSet[protrusion]{basicmath} % disable protrusion for tt fonts
}{}
\PassOptionsToPackage{hyphens}{url} % url is loaded by hyperref
\usepackage[unicode=true]{hyperref}

\hypersetup{
            pdftitle={reprex\_bug\_headers},
            pdfauthor={Some Author},
            pdfborder={0 0 0},
            breaklinks=true}
\urlstyle{same}  % don't use monospace font for urls
\ifnum 0\ifxetex 1\fi\ifluatex 1\fi=0 % if pdftex
  \usepackage[shorthands=off,main=french]{babel}
\else
  \usepackage{polyglossia}
  \setmainlanguage[]{french}
\fi
\IfFileExists{parskip.sty}{%
\usepackage{parskip}
}{% else
\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\parskip}{6pt plus 2pt minus 1pt}
}
\setlength{\emergencystretch}{3em}  % prevent overfull lines
\providecommand{\tightlist}{%
  \setlength{\itemsep}{0pt}\setlength{\parskip}{0pt}}
\setcounter{secnumdepth}{5}
% Redefines (sub)paragraphs to behave more like sections
\ifx\paragraph\undefined\else
\let\oldparagraph\paragraph
\renewcommand{\paragraph}[1]{\oldparagraph{#1}\mbox{}}
\fi
\ifx\subparagraph\undefined\else
\let\oldsubparagraph\subparagraph
\renewcommand{\subparagraph}[1]{\oldsubparagraph{#1}\mbox{}}
\fi

% set default figure placement to htbp
\makeatletter
\def\fps@figure{htbp}
\makeatother


\title{reprex\_bug\_headers}
\providecommand{\subtitle}[1]{}
\subtitle{sous-titre}
\author{Some Author}
\date{2018-05-07}

 %% Provides custom toc name
  \newcommand{\tocName}{Sommaire}


%% custom cover image and  logo

  \newcommand{\mainimage}{images/FlyingLifterv2.png}

  \newcommand{\logoUn}{images/Rlogo.png}

  \newcommand{\logoDeux}{images/Rlogo.png}

%% custom commands and colors

  \newcommand{\maincolor}{rstudioblue}

  \newcommand{\secondcolor}{bleuciel}


\ifxetex
	%\newcommand{\tocname}{Sommaire} % change TOC name in TOC
	\addto\captionsfrench{\renewcommand{\contentsname}{\color{\maincolor}\tocName}}	% change TOC header
	%\addto\captionsfrench{\renewcommand{\contentsname}{\color{TextColor}\tocName}}	% change TOC header
    \usepackage{xcolor}
    \definecolor{jaune}{rgb}{0.92,0.90,0.30}
    %% colors definition
    \definecolor{MSBlue}{rgb}{.204,.353,.541}
    \definecolor{MSLightBlue}{rgb}{.31,.506,.741}
    \definecolor{DarkColor}{gray}{0.75}
    \definecolor{LightColor}{gray}{0.9}
    \definecolor{LightGrey}{rgb}{0.96,0.96,0.96}
    \definecolor{DarkGrey}{rgb}{0.83,0.83,0.83}
    \definecolor{BaseColor}{rgb}{0.55,0.70,0.06}%{0.64,0.69,0.31}
    \definecolor{TextColor}{rgb}{0,0,0}%%{0.44,0.49,0.11}
    \definecolor{VertDepartementGeo}{rgb}{0.55,0.70,0.06}
    \definecolor{jaune}{rgb}{0.92,0.90,0.30}
    \definecolor{bleu}{rgb}{0.92,0.90,0.30}
    \definecolor{bleuciel}{rgb}{0.77,0.91,0.97}
    \definecolor{rstudioblue}{RGB}{117,170,219}


\fi
\ifnum 0\ifxetex 1\fi\ifluatex 1\fi=0 % if pdftex
    %% colors definition
    \definecolor{MSBlue}{rgb}{.204,.353,.541}
    \definecolor{MSLightBlue}{rgb}{.31,.506,.741}
    \definecolor{DarkColor}{gray}{0.75}
    \definecolor{LightColor}{gray}{0.9}
    \definecolor{LightGrey}{rgb}{0.96,0.96,0.96}
    \definecolor{DarkGrey}{rgb}{0.83,0.83,0.83}
    \definecolor{BaseColor}{rgb}{0.55,0.70,0.06}%{0.64,0.69,0.31}
    \definecolor{TextColor}{rgb}{0,0,0}%%{0.44,0.49,0.11}
    \definecolor{VertDepartementGeo}{rgb}{0.55,0.70,0.06}
    \definecolor{jaune}{rgb}{0.92,0.90,0.30}
    \definecolor{bleu}{rgb}{0.92,0.90,0.30}
    \definecolor{bleuciel}{rgb}{0.77,0.91,0.97}
    \definecolor{rstudioblue}{RGB}{117,170,219}


% custom table of contents
	\newcommand{\tocName}{Sommaire}									% define TOC header
	\addto\captionsfrench{\renewcommand{\contentsname}{\color{\maincolor}\tocName}}	% change TOC header
	%\addto\captionsfrench{\renewcommand{\contentsname}{\color{TextColor}\tocName}}	% change TOC header

\fi

\usepackage{lipsum}


%% fix an error with Rmarkdown
\DeclareTextCommandDefault{\nobreakspace}{\leavevmode\nobreak\ }

%%%%

\begin{document}



% création de la page de titre
\maketitle

%% insertion d'une page blanche
\textcolor{white}{du texte}%
\newpage%



% création de la table des matières
\MyToc

% Justification moins stricte : des mots ne dépasseront pas des paragraphes
\sloppy
\clearpage

\section*{Abstract}\label{abstract}
\addcontentsline{toc}{section}{Abstract}

\lipsum[1]

\clearpage

\clearpage

\section{Introduction}\label{introduction}

This should be an introduction\ldots{}

\lipsum[1-2]

\section{Chapter 1}\label{chapter-1}

\lipsum[5]

\section{Chapter 2}\label{chapter-2}

\lipsum[5]

\clearpage
\appendix
\renewcommand{\thesection}{\Alph{section}}

\section{Annexe}\label{annexe}

\subsection{Annexe 1}\label{annexe-1}

annexe 1

\subsection{Annexe 2}\label{annexe-2}

annexe 2


  \MyLof


  \MyLot



\MyBibliography{bibliographie}

\end{document}
